想同另一半增進感情

疫情街又無得出，見少咗好多，咁諗住學大家話各自開住Netflix 睇戲增進感情，對方唔睬我 想同佢ff下完左疫情去邊玩講黎都曬氣，平時已經唔會傾電話，facetime 更加無可能

束手無策了

你愛佢 多過 佢愛你？

玩下phone sex

無得掂既女人等於垃圾

一齊打機
近排同男朋友一齊玩食雞
好過齋傾電話
無咁悶又唔洗諗話題
不過都要男朋友唔嫌棄我廢

可能係，佢從來都唔諗關係要點維繫，覺得每日有whatsapp已經夠果類男仔嚟

睇佢打機就試過，如果揀陪fd定女友，佢唔太想花時間係我身上

擺明唔愛你啦

只有不停性交呢個方法

唔識拍拖既男仔係咪無sense要陪女朋友，認真問

分手啦
得你想增進感情係無用嫁

咁你同直接同佢講想佢陪你
佢有無改善先
無就分手啦

不停互射？